Iphone 12 誠實豆沙包版

Edwin又一力作真係笑撚死
喂好凍呀可以落去未呀

「喂又嚟呀」
5G 5G 5G 5G 5G

屋頂阿婆 救命呀

肥婆唔怕啦
啲太陽能板仲驚啦

今年佢瘋狂5G同PS5瘋狂SSD一樣
做乜鳩姐
出現左好耐啦 駛你講咩

唔好吹奏佢，
唔想佢比被聖人兒登仔好似達哥同馬田咁被人批鬥

正評左先聽

成日都係咪係咪係咪係咪

真正今次iphone 的發佈會